啱啱同個fd出街坐巴士佢對腳越擘越開。。。

同佢講話就走光仲要再擘開啲

性暗示貞子？

要保持下面通風？

咪咁多幻想喇

fd就唔會偷影擺上嚟啦

樓主走先
呢到我頂住

道德 女權衝緊入嚟啦

有J

擘咁大通常入面有打底

你個fd係指坐你右邊 定係擘開隻腳果個？

屌你老母真係擺我上黎

熱呀，想你幫手吹風

男人腳嚟 你呃我唔到